如果你係小性奴 收到咁多物業遺產會點處理?

剩係俾$5000老婆同個仔

請老婆食麥記,請個仔去冒險樂園

立即興奮勃起

死老母
今晚出出火

要搵個契媽做戲子,負責飲茶......

其實完全無人話係堅，唔好炒車

又有大把本錢食女